各位點睇連登仔女朝早叫人圍政總，夜晚又叫人睇支那劇《倚天屠龍記》？

說好的「抵制國貨」呢？

跟本班支那連登仲係晚晚追支那劇，只不過早幾日唔敢出聲啫

嗰啲正PK嚟 日日推大陸劇po